我受咗內傷唔激得㗎 你正經啲講點捉鬼啦

捉鬼用保鮮紙
打鬼用朱古力

我盧雄仆心仆命咁幫你 你而家竟然叫我飛出去??

唔好呀唔好呀 佢地要劈你呀 而家群情兇湧呀 莫講話佢地呀 我都想劈你呀知唔知呀